# Вступительное задание в Школу Мобильной Разработки #

Претендент: [Шевляков Александр](https://moikrug.ru/sanchosrancho)

### Задание ###

Требуется реализовать приложение, отображающее дерево категорий товаров и услуг Яндекс.Денег на странице https://money.yandex.ru/shops.xml .

Приложение должно:

1. Запрашивать дерево категорий товаров и услуг по адресу
(https://money.yandex.ru/api/categories-list) https://money.yandex.ru/api/categories-list.
2. Сохранять в SQLite или другую локальную реляционную базу данных.
3. Отображать дерево на экране устройства.
4. При повторном запуске приложения дерево категорий товаров и услуг должно загружаться из локальной базы данных.
5. Иметь UI-контрол инициирующий повторную загрузку и сохранение дерева с сервера.

Визуальное представление дерева на экране - на ваше усмотрение.

Плюсами будут:

1. Навигация по дереву.
2. Поддержка различных форматов экранов и смены ориентации экрана устройства.
3. Тестовое покрытие.


### Технические особенности ###

Проект сделан на `Swift 1.2`, с использованием базы данных `Realm`.

### Установка ###

Приложение использует сторонние библиотеки. Поэтому для сборки проекта необходимо установить `Cocoapods`:
```
$ gem install cocoapods
```


Далее в директории проекта выполнить команду:
```
$ pod install
```